全城守謢紅十字捐血員

如果紅十字唔誠諾唔向捐血員問責，我以後唔會再捐血俾紅十字。

咪睇下黑警多人捐D 定我地多人捐D。

推

Pu

承唔承諾都唔會捐 就係咁簡單

推 班黑狗自己小氣就想搞鳩人

今次真係食硬你，班黑心藍絲邊撚度會去捐血架
你炒人，我哋就炒你

冇錯 要捐啲狗自己捐飽佢

今次我地點都要保個個捐血員

Push

支持

捐血員？抽血員？

三萬 vs 二百萬

以後唔L洗捐
睇下邊邊多人D囉

唔洗俾針吉了

如果佢夠膽炒, 我覺得直情幫佢裝修都唔過份,
大家點睇?

(頭盔 : 幫佢整靚D個室內環境, 阿蛇捐血都舒服D, 反正以後只會得POPO去捐)

一齊帶黃帽捐血

紅十字會捐血站成個運作好似係醫管局承包㗎，入面啲職員都係醫管局員工

一齊帶黃帽捐血 x 10

長遠黎講，要整個「黃十字會」，然後捐血畀醫院

唔係HA staff？
HA應該好難炒人？

和你捐 一齊帶黃帽捐血

咪臭係
當年幾多大中華膠捐錢比佢地用黎四川救災
到最後啲錢都唔知去左邊

agreeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee!!!!!!!!!!!!

Agger

捐血畀啲蚊都唔捐紅十字會

不嬲都唔捐，比晒大陸人換血

個血庫有幾大呀？驚你冇位擺喎

直頭交返果個警員NUMBER出黎啦 戴D咩上身關佢撚事咩

捐到瀉

捐俾支那人？

一齊攬炒啦

點都唔會再捐血

我就唔捐血啦一齊唔好捐
到時你地啲親人要用血咪冇囉

係除非撤出支那
可以考慮下
死咪死 地球咁多人
點解唔死多啲？

捐你老母

好耐之前都已經唔捐
係因為啲血唔知捐去邊
冇理由已家捐返

有冇人真係有捐開？

標題: 保「護」
內文: 「承」諾

你on9?
搞番清楚件事先
依家係有職員帶飾物俾人無理批鬥

我哋要做嘅係保護個職員
唔係仲傻鳩鳩咁走去捐血支持紅十字會

真

以過往一年對同路人手足嘅認識
大家都好願意幫人，藍絲自私就街知巷聞
紅十字會唔守護抽血員
香港人將會停止捐血

其實自從知佢地賣血上大陸之後 身邊冇咩人再提過捐血

叫藍絲/警方/流浮山刀手/富臨福建社團捐血啦。

一問責
你個血庫唔洗要

希望當時人肯KEEP住放風有冇受咩對待
一點都不能退

係

保護個職員咪係多過d死黑警捐血 以顯示邊面多d人 哂馬 批鬥紅十字會係唔會保護到個職員既

推
你咪叫啲藍絲自己捐

有無link

推 7.1反國安法大遊行

push

果時瘋傳 佢地否認 但唔知有冇fced

無撚錯，杯鳩佢，等佢變藍

係，同班無國界一樣咁on9,邊個係米主都唔知佢唔係以為今時今日香港仲有好多大愛左膠吧

tui

黑狗d血黑色嘅，林冥啱用

支持罷捐
食屎啦紅十字會

捐過兩次 中學個陣

我就不嬲唔撚娟 廢青血 唔想影響人

好似上年連登自鬧緊紅十字會

當初話唔夠血香港人排對都捐比你，今次因為幫狗玻璃心炒個捐血員，以後揾生澍狗捐啦

同吉野家一樣待遇

跪低就叫班藍屍 黑警同腥港人捐飽去

承唔承諾都唔會捐不嬲紅十字會都垃撚圾

唔記得邊度講過2018年捐得最多血係駐港解放軍？

遊行有擺街站
我覺又唔需要去到咁盡住
始終香港人都用血
但係佢一交人就一撚定同佢玩到盡

撚有人會捐比佢再賣比支那咩？

唔係抽血員咩

推啦 認同啊

應該係英美加澳到因為貪易 運錢難

公司醫療卡睇私醫會買血～血庫無血關我咩事

我本身下個月夠期可以捐 而家不了

守到就全城去損血

Push

利申： 本身都唔捐 盞比哂啲蝗

為咗抗暴，我決定捐血
我怕見到血架，hi你老母死黑警

推兩野

我寧願佢炒左個抽血員
佢大可以去其他機構做
之後可以俾所有人知紅十係幾仆街

佩服你嘅邏輯
你話發起全部職員都帶同一個飾物就話有效果遮
我走去捐血帶乜嘢飾物點會幫到件事

救世軍捐唔捐得？

佢致歉我已經唔撚想捐

關條友柒事 本身就係唔係都唔會捐

血同錢都唔再捐

本來都無乜人捐，依家集中叫藍絲捐得啦

Tui

之前已經話左唔捐啦

今時今日，就算你唔盡，
班狗同港奸就會得寸進尺，
受傷只有手足同路人

捐血健康d得黃屍仲好
我地可以控制曬紅十字

捐你老母咩

黑警啲愛滋血 毒品血

紅十字會快啲收曬佢 再輸血比支那人

支持
雖然一直都無捐

叫沉默大多數捐啦

中學生捐得多定黑警捐得多? 叫班黑警收皮啦

紅十字會敢郁個員工 全民抵制捐血

跟推！

一早唔應該捐啦

On9

如果紅十字會跪

咁紅十字會班友真係智障

班狗做下SHOW咋 有幾多真係平時捐開血

為左佢地得罪班真係去捐血的人

紅十字你咁勁就去搵藍絲捐錢同賣血啦我一世都唔撚捐

支持，如果搞手足
香港人就唔捐血

如果紅十字跪，唔受旨意我捐

之前唔係不嬲都話佢將d血俾曬china所以唔捐咩

要求紅十字會成立獨立調查委員會

我諗之前佢地去學校,好多學生過都仲會去捐
始終之前估估下,冇今次咁實在

紅十字會出賣香港人， 罷捐好耐。

大家係咪唔記得紅十字血係圍理大戈時話cut捐款先交戲入去救人?

唔好再捐血啦
救命
要血咪政府俾錢買囉

唔會捐，拜拜啦紅十字

上年聲都冇出過, 依家一單咁嘅野就洗晒底? 香港人至底係咪善忘到咁?

tweet埋比international red cross 做番個official記錄, 有成員係香港地區被政治逼害, 極有可能到醫生都會受黑警所害

其實係HA 醫管局搞

即刻禁止女友走去捐血

跪咗唔會再捐血

u

Pish

夠膽你就試下，我就唔撚捐

上年都係被迫先入理大救人，轉個撚頭就原諒左？香港人到底有幾善忘？

係受聘於九龍中醫院聯網, 掛住紅會個名但係個僱主係醫管局

利申: 係嗰到既員工

關食衞局同醫管局撚事呀？
71維園見

推 實名撐都得

老實講其實佢點做都係唔會捐
屌我之前俾我講兩個原因。

第一：免費俾血私院
捐血無償係你情我願
俾血醫院用都係合情合理
但係係私院輸血係每包計錢（印象＄8000一包）
你可以理解做私院無本生利

第二：啲血俾左咩人？
我都唔同你陰謀論話運上去俾支那人
宜家捐血者想你公開俾左啲血咩醫院
佢地消耗量幾多幾多咁
呢啲最基本既野都無就收皮啦。

原本都唔會捐
個紅十字會有前科你睇

Push.

PUSH

以後唔捐

紅十字等執粒

你係咪鬼阿屌你老母

一條毛都唔捐阿

係時候成立香港人黃色捐血圈

有冇投訴師可以用各種方法去投訴一班過度敏感既POPO
仲要國際都知道呢D咁白痴既事發生緊

個條五毛黎

Block 左佢啦

我屌你老母阿

Block

夠膽炒佢就叫屋企人唔捐

推個獨立調查委員會出黎

ICRC唔止係IFRC International Red Cross 而係紅十字委員會仲有外交豁免權

有冇人隊呢單野去紅十字會總部?

唔得 攻擊醫療設施係戰爭罪行嚟
就算其他唔會輸民意呢個會輸PR

如果紅十字會搞個手足

兩百萬香港人放棄捐血

cls 不嬲都唔捐啦, 屌佢理大個時最後先出嚟行個圈當做野
以為我唔記得?

Ok 如有屌柒個黑警
我從來無捐 都去捐

己經立即拒絕比任何資料出黎

-0-0 : 攻咩擊啫 幫佢噴油同油漆之嘛 (咁當然係用英文寫明罪狀)
頭盔 : 裝修油過D油漆好正常, 手工好定手工差就睇個師傅手勢喇

證據呢 你入醫院輸血係咪紅十字會既唔要

成地頭盔喇 你做先喇 支持你-0-0

Lm

驚佢之後跪

根據食物及衞生局今年2月提交給立法會的文件顯示，紅十字會過去3年向全港公立及私家醫院提供的全血及紅血供應量達730,223個單位，而且3年來公立醫院使用量都佔91%。

大家話唔捐 又有咩行動支持手足

蚊：我憑實力吸

叫人唔帶頭盔同叫人發夢唔BLACK BLOC有撚分別
咁都可以嘗試攻擊我, 我鐘意帶頭盔, 吹呀??
因此有理由相信你條撚樣唔係傻閪就係MON PO狗五毛(個人傾向於相信你係死傻閪)

頭盔 : 反對一切暴力及絕不支持任何人作違法行為

唔夠你黎 咁攪笑

叫三萬黑警同藍絲捐飽佢

紅會一跪就一世都唔撚捐，係咁多

見唔到反警暴文宣我唔捐血

睇吓邊一邊血多囉

我ok

大家應該攪個行動出黎 戴帽捐血顯示民意
支持手足而捐血 紅十字會都唔夠膽隊手足喇
成班唔捐唔捐 人地叫成班黑狗黎捐 拎民意

剪捐血卡運動

推推推 支持

梗係唔撚捐血啦,同埋啲血都唔知係咪運上支那用

推！試下郁親 我卡都剪L埋佢！今生今世唔會再捐一滴血

港共你真係想玩大佢？

收皮啦 五毛

Block

化骨龍係知名五毛黎

收到 THX!!
BLOCKED

721

根本無野錯 唔會捐血

唔係你先係咩